好熱 唔好攬住我🤬🤬

靚女都咁話

慳番

放心，冇人想攬你

可唔可以折現

又口是心非

對住你一定唔會

你對我句句真心？

所以好真心講冇人想攬你

你係咪暗戀我

係

呢到冇人識你喎

真

Who am i

我寵物

我唔識你喎

認住我 以後叫你行就行企就企

攬我

Bye

今日開sem想jump

想用下巴磨你個頭